復仇者3: 覺唔覺iron man 同thanos 對打有啲似鋼之鍊金術師？

變個盾就盾

變把劍就劍

一樣

唔覺

幾似

唔係似綠燈俠多d咩?用意志去整 鋼鍊起馬都要合十先出到呀

覺
好似火影